邱吉爾曾經提醒過世人，永不向惡勢力投降

我整咗個香港版
When we face to China,use the same way !
We shall fight in Hong Kong
We shall fight with our friends and righteous , growing confidence and growing strength
In the internet , We shall defences our city!Whatever the cost,we shall fight in foreign countries ,we shall fight with freedom,We shall fight in the field and the streets ,we shall fight in the hails!
We shall never surrender

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

Push

自push

Hi 偉人

2.0

唔差在整埋個中文版啦

你整

我就係唔係幾識英文

個背景麻麻地

你想點

我都唔係全部識，我查字典

個日先睇完個套戲 再對比樓主個改板 個柒味真係

點解柒